你有freestyle嗎?

夠招積 一滴滴
攣都拗返直
揸車經已摸大脾
奶埋屎眼爽到死

gosh

同你battle顯得我好撚強
但係睇你rap到似孔慶祥
我D詞彙仲多過張良

jershu 烏冬！

係到同你rap我真係無興趣
你知唔知連登有乜野規矩？
就係千奇咪ON9當有趣
望下你個名真係好失禮
橫睇掂睇都似傻仔
睇你叫博擊會會員個名 好似有料到
睇你既rhyme 就知rapper無得你做

依家係freestyle搞新意
唔似你呢D做緊作歌兼填詞
唉 對唔住 唔好意思
其實你諗太耐似寫歌詞

再諗唔到你就抖一抖
再唔係就學人請槍手

你媽的頭
似皮球
一腳踢到百貨大樓

喂 真係好多謝你地既批評
無論你地點踩我都唔會停
因為你地講既就係bull shit
你地喺度rap得just like a kid
想要battle我實奉陪到底
但係唔該你既水準唔好咁曳

諗成粒鐘既freestyle真係好新奇
我今日黎呢個POST RAP到你收皮
你識得咁小字唔好學人battle係到打飛機
樓豬個腦轉數好撚慢
識得小小字學人係到扮
你老母生左個豬兜真係慘
今日我幫你屋企教仔等佢地唔洗喊

成個鐘得個十幾字學人搞創意
我係你就咪獻醜覺得自己唔好意思
你D歌詞跟本表達唔到件事
到底你係唔撚係弱智？

望到你RAP我就想屌你老母
依家時候都唔撚早
快D訓教去收皮咪再嘈
小心比人打到訓係到

你既rhyme都係得兩節
係咪RAP到條脷打哂結
同你玩rap既人遲早決裂
喂 勸你都係早死早著唔好講永別

如果你再係到數白欖
以後你再點唱都無人撐

又話同我battle奉陪到底
依家潛水真係好失禮
係咪已經諗到無計仔
如果你咁快無貨真係食塞米

呢度爆哂粗就好撚威
現實生活就成隻龜
唔好以為自己好撚型
好想同你講句屌那星

即刻搏咀
條條大路通羅馬
我就話
條條大路通陰間

講野咁串你都不設防
小心同我battle你會投降
你條撚樣講粗口一樣咁撚放
係咪想想引人屌你老母 伯母真係淫蕩

你繼續對住結衣打飛機
我今晚屌佢屌到有腹肌
啱啱食完宵夜覺得好撚滯
叫你老母過嚟比我執兩劑

睇你玩RAP咁廢就知係菜鳥
再唱落去只會比連登仔睇小
到時 你咪係到慘叫
a a a 整個無粗口既版本你睇
陣間比你覺得我廢就無謂
咁耐都未覆我 你似做左烏龜
行埋一二邊睇我solo就唔會失禮

唔好意思我唔係唔得閒
實情係我覺得你未夠班
你rap既內容實在係太空泛
爆粗只會顯得你冇內涵
男人battle你就講老母
你條女唔走路至少一定派帽

呢個演員真係無修養
睇你個死款就知無拎過獎
仲話屌到結衣咁夠疆？
成個乞衣兩個錢都要人打賞
咁窮咁廢點見到結衣呢個樣
扮錦戶亮周圍講同結衣執左兩劑
妄想出黎既野咪係到扮威

摶擊會學人做rapper
陣間比人串到響地爬
咁嘅料都想同人battle
我係你就棄保潛逃

你rap得仲衰過dj tommy
亂鳩咁作真係好messy
仲好意思叫人睇你solo
我勸你真係唔好再嘈
你睇下d觀眾都已經走晒
你柒到咁真係咪再出街

真係咁廢我就唔會周圍樹敵
同你呢件垃圾battle我都係被逼
入到呢個POST景然見到你講成口一滴滴
笑到我仆街原來你乜都唔識

Hiphop會爆粗你都唔識？
我勸你都係咪咁得戚
再同人練battle都係無出息

兩個傻鳩 係到鬧交 真係好撚膠
Rap到似打油詩 有乜意思 成隻鴨咁gigigi!
兩位柒頭挖定耳屎 拎定張紙 等我rap勁施施施！

樓上提供笑話幫我解愁
睇你RAP一次就知打醬油

唔屌到你以為自己好撚型 屌那星
U know what the fuck I'm saying 冚家拎 冚家拎
U know what the fuck I'm saying 冚家拎
喂喂喂你話你係邊個邊個 我唔能識啵
係 我係覺得你好撚型 不過係無賓周果隻乸型
我唔理你話你有幾撚矜貴 係邊度出來 又有幾撚巴撚閉
我淨係睇 你做得D乜野出來俾我睇
你唔能撚駛大吹大擂又話係邊個個仔
正屎忽鬼 揸住張記者證就以為自己好撚有計
又做乜撚乜做人你又要分上中下等
我諗我都識分 你唔係閪人就係一條懵能

新手咩都唔識 想跟各位大佬學下rap
個人無咩flow 係咪呢世都rap 唔到

你話你無乜flow
都要rap兩句我先睇到

押韻×10000000

夜晚見個呢個post真係笑撚死我
唔知仲以為上面啲rapper係邊個
實情內容根本就冇core
係掂既就快啲埋位同我開拖

各位大師請受小弟一拜
我係新手啱啱加入hiphop界
請問 點樣學rap效率先最快
押韻 係咪就已經講晒

唔識欣賞只顯得你無品味
呢個POST見到幾件垃圾真係好出奇
你想battle咪同我黎
唔好偷我歌詞攞黎J
我個真名叫做MC基

等左成兩分鐘都冇人開拖
仲以為連登仔真係咁好波
再冇人覆我就係咁先
廢事你地咁冇面

你條柒頭係咪眼盲
睇下D comment係咪咁撚難

強貼留名

品味呢家野真係唔係個個都識
但我一睇就知你rap得好kill kick
我實在唔係話自己份人挑剔
但唔該你地rap得有返少少常識

hi MC基其實我留意左你好耐
睇你玩rap都唔只玩咗一年半載
你啲詞語用字仲勁過辭海
我諗我真係要擺你上神枱

係到刷鞋你真係無出息
我勸你學下RAP多D努力
黎同我battle想搵我出位？
但你都好過樓主無咁難睇

ah ah
見到成班傻仔係到rap真係得啖笑
其實都唔知諗左幾耐 仲話freestyle
打字根本睇唔到個 flow
都唔知咁認真諗做乜
突登上google揾有咩字押韻

屌你老母 陳庭佳 陳庭佳 陳庭佳

見大家都rap得咁好 打和啦

你個名叫做人生意義
我睇你做人都無乜意思
仲學人講押韻呢兩個字？

喂結衣bb你究竟想點
又話同我battle但人又未見

終於有一個發現
睇黎呢度得一個掂

Rap左啦 你段野呢

咁多位rap得真係好鬼勁
freestyle黎講你地簡直無得頂
我rap多兩rap就會無左影
算啦 我都返屋企繼續屌周浩鼎

ah ah
點解 freestyle得2句 係咪on9?
係咪跌左個咪 洗唔洗等你執返
人起朵你起朵叫mc機
洗唔洗 落樓下捉 ah 利基亞。。。

其實我都係求其搵野rap下啫
唔啱聽咁我咪番屋企嘆咖啡
又唔洗兜個圈黎叫我收嗲
最多同你講番句xie xie

Yo yo yo 床前明月光 疑是地上霜 舉頭望明月 低頭思故鄉

師兄你係咪搞政治？
我勸你都係收皮無乜意思
你對上仲有個共產黨
條仆街成日搞運動令人心慌

結衣bb你究竟係咪眼殘
你再咁樣我會當你吳亦凡
睇清楚人地叫做人生無常
望下我個名唔同哥條撚樣

對唔住岩岩飲野返緊屋企
到左蝸居再同你唱多幾味

岩岩失戀RAP唔切唔好怪
本身我唔開心今日大曬
其實同你地battle都係撩交·i•

喂喂喂 你冇啦啦燒埋我嗰答
係人世 我個名係人世無常呀垃圾

點解你今日大晒
係咪想呃生日快樂
我mon左個post成15分鐘
你都仲末應返我 我想食雪。。。條
如果失戀既唔洗咁傷心
可能聽日更worse
anyway
如果你生日 我都想講聲
ah ah
都係唔講 留返下年先
btw
如果想捉我grammar都係勸你唔好
因為我ielts 9分 yeah yeah yo yo

係咁既話我就唔鬼理你
咋咋林上床琴返張被
再唔訓我驚我會猝死
事關聽朝約左人食返幾味

個條撚樣我唔識佢
其實我連你都唔知係乜水？
同你battle其實我都無興趣
今日我擊敗你地創造壯舉
依家我就摟緊新女
你班仆街就繼續吹水

今日我哋好齊人
喺晒studio就好失魂
Face magazine 個個爭住睇
我哋全部好好睇
今日我地就喺到
拍MV
拍MV
拍MV
拍MV

講完

嘩我屌其實你做乜撚
你呢篇野都完全唔押韻
定係其實 係我唔識野?
咁撚核突 都算係rap fuck yea

做乜鳩

yo check one two
今日我地好齊人
係曬studio就好失魂
Face magazine 個個爭住睇
我地全部好好睇
今日我地就係係到拍mv 拍mv 拍mv 拍mv
講完

ah 其實我做緊乜撚
乜如問下你做緊乜撚
半夜3更唔訓mon住個post
以為自已係rapper
你阿媽見到你對住個mon手舞足蹈都忍唔住笑
其實你係毒男
yeah swag

呢位手足RAP到似朗誦
睇你講野講到口齒都唔通
做我對手我真係好輕鬆
你同rapper比真係完全唔同
唔講我以為你係tommy yuen
Rap都rap得咁肉酸

oh shit打錯字
ignore上面 唔好諗住捉字虱 swag swag

你就好有新女咁新鮮
難為我屋企扯住枝煙
你話唔識我勸你問下MC Jin
唔講咁多我係咁先

ah ah
點解你講野可以咁無內容
你d攻擊對我1d都唔 ... 傷
你自己打返自己野為左押韻
我同其他rapper唔同因為我唔係rapper
我只係入黎睇你地班 ah 班 rapper ah ah

a a a a對唔住我係正字刑警
依家我係攞景唔係贈慶
睇下你柒得幾撚勁？
你既freestyle係唔會有人明

聽日訓醒我再同你地rap
我依家就打算go to the bed
你地慢慢係度鬥叻
係咁先啦各位seven head

尻汁

屌其實你啲文都幾好笑
仲好睇過emilia啲裸照
乜野押韻乜野rap你都唔需要
已經足夠你係度鳩叫

oh shit完來你係正字刑警
咁不如順便捉埋我上邊果隻字
日日都咁捉你都幾唔得閒
洗唔洗 請你食個 ... 橙
洗唔洗punlish我1 張320
sorry我係abc唔識中文
ah
其實我英文都唔識 swag swag

咁早訓跟本就唔係真男人
身體咁虧學人挨夜咁沙塵
聽日起唔到身就頻能
睇你聽朝腳都騰

同你講野真係語不通
岩岩分手係因為條女屈我趙完鬆
同條女解釋都無用
其實我心底唔想同佢夠鐘

睇你d rap都無新意
黎黎去去都係幾隻字
本身同你battle都有意思
但連登無對手我都知

oh shit
到底你明唔明趙完鬆既意思
到底係你飛佢地佢飛你
ah
我真的很混亂
我的說唱 on on
ah
下一個拿咪高風係邊個
ah
我要訓覺啦 唔得閒同你地玩
我聽朝要捉火鳥 yeah yeah
唔得閒 ah ah yeah yeah
swag
火鳥 ah
唔得閒
ah ah
i say 火鳥 u say 唔得閒 ah ah
btw 講返正題
oh shit 個正題去左邊？？
唔講住 訓先 88

見你咁慘就贈多你兩句
佢咁屈你證明你唔岩佢
就算唔想最尾都要散水
不如諗下點樣砌爆格離條新女

我收埋既歌有更高質
你千其咪話唔識得
如果以下我rap既你無聽過真係what the fuck
a a a a 拔萃有個大仆街 大仆街 大仆街
屌你老母 陳庭佳 陳庭佳 陳庭佳
a 當年呢首傳奇
比人笑到碌地
陳庭佳個樣都係無出黎
佳哥呢個傻仔
首RAP歌令到佢好出位
不過呢種仆街食碗面反碗底

結衣略勝一籌

yeah
又打錯字 sor
我驚你地唔明 又要起身改多次 ah ha ah ha

你看這麵他又長 又寬
就像這個碗他又大 又圓
你們 來這裡 吃飯 覺得 飯 很好吃
我開心
你們 來這裡 吃飯
就像我 給你拉麵一樣很開心
Ai~Ai~Ai~

a a a手足你關心我咁好心
我有D野想同你分
今晚其實有個方針
預埋你3p屌到聽朝當晨運

見你rap得咁困難
就知你冇料到
不如快啲返返你阿媽個西隆度
唔好阻我地啲rapper係度講數

你老母叫你早D抖
如果唔係又係連登出醜
上到黎RAP都係被人撚狗

人生意義條seven head
以為自己係hip pop man
望到佢rap d觀眾都好撚驚
有無諗過人地唔想聽

同我battle落去你就唔想訓
搵唔到好對手同你RAP你聽朝就口痕
其實
我都有D難忍
扮緊 扮緊 扮緊
好男人
真係好難忍
條女飛我真係好狠

樓主條柒頭潛哂水
開左post同人battle都唔識規矩？
仲以為今晚駁得兩嘴

唔講咁多我真係要訓 就算你串我唔係真男人
或者到聽朝我就會口痕
但我都好慶幸同你battle到凌晨

成班撚樣係到up乜鳩
講野講到1999
我今日係到學rosema撚狗
講freestyle? 你唔夠我鬥

雖然你真係好沙塵
希望你聽朝真係口痕
我串你唔係真男人
都係湊夠字數求押韻

香港最後一任毒撚
已經透露做兵既本能
學人拜rosema都唔係真男人
望到肥西都想擒
條女淫底收兵扮西痕

無人挑機真係好失望
上面班友已經重創

你班仆街 真係好鬼垃圾
柒頭毒撚 仲要生長埋手指甲
我條賓周仲長撚過比薩斜塔
你地快撚D收皮唔好係到做鍵盤戰士
最好快手手安排定自己既身後事

中國有嘻哈呢個節目好廢
妖班垃圾評審連我都一定唔撚夠揮
雖然香港節目好撚多都係廢西
無以前周星馳果班咁鬼好睇
連登仔有無freestyle 係人都知
因為佢地 只係 想 溝到巴絲

Freestyle呢樣野真係好即慶
我唔係話你一D都唔勁
但講到rhyme我比你精
我希望你D歌詞可以整整
唔係長就係有意思
講咁多廢話都係無意義
無內容你有語癌睇怕無得醫
打油詩都想同人battle咁有新意？

頂你連續幾段都抄mc jin
不如唔好叫結衣no1 叫抄狗no1 仲好
其實我末訓仲望緊手機 但因為打字太煩唔想出reply
其實你地明唔明freestyle既意義
佢既意義 係你地跟住個beat rap
你地打字個beat都甩晒 咁rap邊度有feel?
ah
無錯 我係唔押韻 但係我freestyle緊 好貼題
你問我有無freestyle我可以答有 但你地唔得
你問我係邊個？
我係屌打連登仔既superstar

本身諗住咁夜都係早抖
點知我又唔想走
最後想RAP返兩句忍唔到口
諗多兩諗freestyle就有
就係rap tommy借錢唔還呢個禽獸
做左幾十年都係打醬油
但價值佢都有
今日我要抄佢一句新詩
就係過黎拍mv
其實我係叫mc
緊係想你地知多D

屌你老母 陳庭佳 陳庭佳
如果我抄mc jin我就仆街

屌 咁你就仆街硬
等我比條片等你嘆下
你幾個reply d內容都擺明抄佢段rap
唉 真係訓 聽朝再玩
條片ad follows 睇完你都訓啦 咁夜無人玩啦
ah ah 條片 如下 swag swag

條link個結尾係ks

我個結尾係swag

ip都唔洗 .. check

ah ah

其實巴打你根本唔識rap
唔好以為識講幾句就真係好撚柒叻
屌你詞會好撚少
簡單到我都費事係你面前屌
留個言出黎比我取笑
不如比小小錢買張機票
柒左就唔好係香港到大聲慘叫
訓醒第一件事就當然走去照一照
廢話連篇你的確係最撚曬家
Rap到仆街冚家剷咁柒樣好撚柒差

唔知你想點成堆粗口 廢事打咁多句

咁都好過你又無節奏又唔押韻既

真心覺得你完全唔押韻 亂黎 rap都唔押韻就真係無撚用

唔關屋企人事
巴打勸你都係calm down
我已經買定機票準備比著草唔想比連登仔圍屌
既然就訓我都係押韻返兩句
廢事話唔尊重連登仔 對不對
我其實唔係覺得自己好撚柒叻
但係睇你咁燥 都係快d訓 唔好咁執著我段rap
peace

巴打加油快d抖一抖
唔好再同垃圾結衣係咁交流
佢抄Mc jin我就緊係知
因為我當佢係一個白痴
其實你可以再多d押韻既字
搵一炸野記熟佢
連載番每一句

a a a 比你當我係Mr.
但我係一個rapper
你呢個motherfucker
hey
即慶rap用字都係幾種
希望你聽完唔覺得相同
而唔係覺得雙重
如果你係到當我吹水
咁你就當我返拔萃
攬住個陳庭佳 陳庭佳 一齊做個大仆街

後段完全唔知做咩 同唔押韻

見到你用中文就知你抄倉頡
抄成咁都Rap到打哂結
廢成咁都好轟烈

睇你咁垃圾就知無出息
陳庭佳咁多view你都唔識
仲學人freestyle都無文化
見你砌詞真係好渣

講真 你咁多留言
粗口真的稍嫌多了一些

前段我覺得是ok的
但後來慢慢就偏向粗口

我覺得不行

Shut the fuck up idiot
Watch your mouth
Coz you no soviet
With no doubt
Your mama is at my house

say what？

i shut the fuck up
more like u shut the fuck up first
whats wrong with u?
a man in the skirt?
how girlish are u ?
Drop it
boom boom boom

come on we back to here
your whole family at my house not only your mother
i fuck your whole family at the same time in together

Your rap skills is fake
Just like a bitch with a dick
Am I wrong ?
You little Chinese ping pong

My skill is not fake cause i have no skill
i kill u in my rhyem no need to think about the pac
i fuck u that your mind fucked then i interupt your whole mindset
i am little ping pong , am i?
u put my ping pong in your mouth with the bat

Yeah come and fight
Coz I fucked your girlfriend
And she is so tight
So let me tell y'all
This guy and his male friend is gay
Coz I saw him the main fan of a gay bar all day

u fuck my girlfriend i dont mind i give it away
i have a bonch of girlfrined Anyway
one of them is your mom
one of them is donnal trump
dont mine me i fucked your boyfriend as well
u saw me in the gay club but i can tell
u are the one i pay for from time to time
u give me a blow job but u feel tired
only thing u can do is sai(sorry i forget how to spell it
i think u can understand cause this is my lyric

hey man i gotta go
i am going to gay club for the show
i think we should battle next time ( thats dope